有無掛牆電視推介

大慨24-30吋 (32有d大..)

順便有無vesa 掛牆架介紹?

電視wo
我部42都睇得好辛苦
我老婆成日嘈我當初做乜唔買50up

房想裝一部

唔想太大部

推

你就好 隻眼咁大
一定好多女